"Ik vind het jammer om te horen _dat_; maar waarom heb je niet vertellen me dat?
Als ik had geweten dat vanmorgen zou ik zeker geen beroep op hem.
Het is erg pech; maar ik heb werkelijk betaalde het bezoek, we ontkomen niet aan de kennismaking nu."
De verbazing van de dames was precies wat hij wilde; dat van mevr Bennett misschien overtreft de rest; hoewel, toen de eerste tumult van vreugde voorbij was, begon ze te verklaren dat het was wat zij verwacht had .
"Hoe goed het was in u, mijn beste meneer Bennett!
Maar ik wist wel dat ik je overhalen eindelijk.
Ik was zeker dat je geliefde je meisjes te goed om verwaarlozing, een kennismaking.
Goed, hoe blij ik ben!
En het is zo'n goede grap ook dat u had moeten gaan vanmorgen zei nooit een woord over tot nu toe."
"Nu, Kitty, je kan hoesten zoveel u wilt," zei Mr. Bennet; en hij sprak, verliet hij de zaal, slaperig met de extase van zijn vrouw.
